[數學DSE jj] 數學知音人入黎

計數機淨係得入左二次方程 仲有啲咩可以入

21點

推

1點求圓

可以講詳細少少

Core?
除左二次方程之外無野好入
建議出埋Delta

我比tg你
@fuckerking

開口中

大話骰必入
驚做完卷悶就入埋老虎機

得百家樂 可唔可以開心share埋老虎機programme?

上某個網頁搵啦
有齊
應該都係果個

4 心 centroid orthocentre circumcentre incentre
三點求圓
Gussian Elimination (3式3unknown 2式2unknown 皆適用) M2 撚更加要入

無m2既入line circle intersection好過啦

老虎機

三點求圓
2 equations 2 unknowns

一點可以點求圓 ? 求指教

利申: CE Maths AMaths A AL Pure Maths A DSE Maths M2 5** 大學數學系grad Stat Master grad

佢嘅意思係咪求嗰條 tangent

唔洗理條煩膠
刷存在感

4心
2條式2個未知數
圓同切線

呢3個必入
extra programme
3點求圓
1元3次（3似係咁叫，英文好似係cubic equation ）

唔知今年 Section B 終極 boss 係咩
2012 2013 玩 GS
2014 玩 Probability
2015 玩 3D
2016 玩 圓形
利申:今年考

core
聯立方程
heron's
cos law

m2
一元3次方程
有條係解matrix + system of linear eqt.
不過主要都係用來check數
當年pure 冇開過caltor